[突發]西維爾無緣參加西維爾盃

佢哋今年竟然唔小心晉身歐聯16強
連唯一捧盃希望都冇埋
希望佢哋下年有得踢返啦

btw佢哋咁做益晒其他歐霸隊

最聯

分分鐘係獌收買左佢地。。。

雲爺爺成功爭取

16強出局球隊都已經有8隊啦

佢地自動拎晒所有歐霸8強位？

之後本身歐霸啲隊全部自動出局？

還我利記霸氣盃

我地西維爾咁勁贏埋歐聯都仲得啦

8強可以有16隊

四天王都有五個啦
8強有16隊有幾出奇啊

最後一場聯合軍鬥聯合軍？
22vs22

有主客場㗎嘛ching

條撚樣潛撚左水啦

串柒柒 屌你老母呀

每隊派代表猜暈踢啦

8強有16隊

咁都有笑料

八強總共踢16場唔係16隊唔通8隊咩傻鳩

推

難分真與假